May the force be with you

我留意左你好耐，你絛毒撚真係好撚on9

I have the high ground

Mon鳩住我

做咩創意台都跟住黎

無聊

溫書喇望

去一去講故台先

又睇甜故

你就表妹 我睇緊肥妹仔

人妻嗰篇幾好睇

冇睇

May the Fourth be with you

聽Spotify會變咗lightsaber

識波

It’s treason then